求香港羊腩煲好介紹

如題，天氣凍凍地想食下羊補補佢 有邊度好介紹

元朗陳仔

陳記小炒皇

戇撚尻到癡兮曬線

勁少已經唔講，仲要稀

食咩都好 唔好食一粥麵

熱到咁都叫凍凍地？
腎虧？

自己整 出去食得幾舊

唔識整

你一出世就識打飛機？

文樂美食小炒王

有都唔介紹你啦

其實真係好易

得你一個要上堂學